[沙田撚急call]乜榮樂唔做拿

瀝源區議員話老闆伙計退休，8月有新經營者

以前番工會特登過去食早餐

退休 七十歲了